2019年 超實用BBQ安全注意事項

相信大家都想快啲到秋天 快啲燒烤 係唔係?
但大家都唔係成日燒烤 所以細佬今日教大家燒烤嘅事前同事後處理
---------------------------------------
事前準備
正所謂打邊爐最緊要係個爐 點解?
因為個爐有火 而火釋出熱能(例如炭) 就可以整熟啲野
換而之燒烤都係咁 有熱能(例如炭)就可以開始bbq
另外一樣就係個網

啲網最緊要越密越好 費事啲野食跌落去就唔好啦係咪
---------------------------------------
事後處理
bbq完之後最緊要係熄火！！！
bbq完之後最緊要係熄火！！！
bbq完之後最緊要係熄火！！！
好重要所以講三次
相信大家用開炭黎生火 而啲炭燒完野食之後咁熱 點拎得起啊?
唔洗驚 有以下呢樣野就冇有怕

冇錯就係啱先夾野食燒嘅鉗喇！
除此之外你仲要一兜水去擺啲炭入去 有位巴打之前整左 係拎個plastic bottle剪開佢在裝啲水入去 就咁拎個鉗夾啲炭落去就得喇！
記住擺啲炭入去會有好多煙 記得用個蓋com翻好佢
如果驚辣親手嘅可以試下帶防熱手套 記得連埋鉗一齊用
---------------------------------------
唔該大家share開去 等更多人知道燒烤嘅準備
希望呢篇文可以幫到大家